{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57676&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 파라다이스"
    },
    "text": "クーポン支給のご案内:ペイバックバッジが付いている客室をご予約いただくと、ペイバック50%割引クーポンが支給されます。 5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、5千ウォンクーポンが支給されます。 クーポンは退室後に自動的に支給されます。 客室内部施設:ペンションツールームAはベッドルーム+オンドル部屋+バスルーム2つで調理が可能で、基準は4人で最大7人まで宿泊可能です。 ペンショントゥルームBはベッドルーム+オンドル部屋で調理が可能で、基準は5人で最大9人まで宿泊可能です。 ペンションツールームの特はベッドルーム+オンドル部屋+バスルーム2つで調理が可能で、基準は6人で最大9人まで宿泊可能です。 ツーベッドは基準は2人で、最大4人まで宿泊可能です。 特投ベッドは基準は4人で、最大6人まで宿泊可能です。 ペンションオンドルの基準は4人で最大8人まで宿泊可能です。 フロントおよびその他の施設としては、家族型大型ペンションモーテルルームMTが歓迎され、50人収容できるバーベキュー施設が完備されています。 水遊び施設は無料で貸し出し可能で、ゲームセンターゲームランドは24時間運営されています。 宿泊客には駐車が可能でWi-Fiも提供され、4輪バイクと普通バイクをご利用いただくと割引特典を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペイバックバッジが付いている客室を予約すると、どのような特典が受けられますか？",
            "answer": "ペイバックバッジが付いている客室を予約すると、ペイバック50%割引クーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションツールームAは何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペンションツールームAは基準は4人で最大7人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンショントゥルームBはどのくらいの人数まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペンショントゥルームBは基準は5人で最大9人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションツールームの特は何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペンションツールームの特は基準は6人で最大9人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "ツーベッドは何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "ツーベッドは基準は2人で最大4人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "特投ベッドは何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "特投ベッドは基準は4人で最大6人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションオンドルは何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペンションオンドルの基準は4人で最大8人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がフロントおよびその他にありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としては、家族型大型ペンションモーテルルームMTがあり、50人収容できるバーベキュー施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設が利用できますか？",
            "answer": "水遊び施設は無料で貸し出し可能で、ゲームセンターゲームランドは24時間運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車やWi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊客には駐車が可能でWi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "バイクを利用すると特典はありますか？",
            "answer": "4輪バイクと普通バイクをご利用いただくと割引特典を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 472
    }
}